反唔反好？

岩岩揾到份新工，但樂富去小西灣

比你地揀，會唔會反？

反你老母

.

反反反反反
我依家就屌到你反皮

我仲以為你老細做咗乜野你要反佢

反枱定反凳？

屌你老母

反了